點解新巴/城巴好坐過九巴

有冇人知點解
九巴位唔好坐
冷氣又唔多足

咪一樣係藍

你地又買唔起車

城巴啲車乾淨啲同埋冷氣涼啲

城巴啲價錢make sense啲
近距離好多線仲做緊4蚊內
九巴既話就算終點前幾個站都可以做5-7蚊

九巴D報站機壞鳩曬 次次去唔熟地方都要mon住自己到未
城巴冇乜呢啲問題

九巴既新櫈垃撚圾

仲有狗巴 DPIP 美學真係 人城LECIP 嘅 ui layout 好睇好多

張櫈淋 d
每排同前一排隔鬆 d

啱 的確係好好
我認為佢哋車長好爽快
車又靜又快
可能之前中巴啲老師父都係咁教到依家啲車長揸到架車咁爽快

九巴啲車一係舊一係污糟
地下/櫈罅一定有紙巾/香口膠印
報站機差唔多部部都神神地
把聲又似足80年代啲口音
冷氣開咗好似冇開咁
ETA “-“ 之後可以成部車消失咗

差唔多時間出牌嘅新城新淨好多
報站真係好少見到會壞
就算壞都係成部機熄咗
唔會報錯站伏人
同埋set報站條友一定係有強逼症
啲格式+design勁細心
報曬鄰近嘅地方 又多提示

九巴個阿嬸把聲

同感，平時坐開城巴返工
間唔中坐九巴發現會暈車浪
架車震得嚴重啲又嘈好多，車廂又會有浸味